點睇有人已經開始炒Kobe啲波衫波鞋

唔出奇

發死人財

狗

Mj 張國榮都有人炒啦

人血饅頭

大家就算幾想記念佢都好
千祈咪去幫襯依班炒家

our condolences go to Kobe's family

放高比拜仁（湖人初代）